香港對續暫被支那化香港人可以點？

反抗都冇用

大量支那小朋友同支那人黎香港讀書同住
18:30播支那歌

香港政府根本唔係幫香港人

政治究竟係乜撚野

香港人一日做唔到終極團結
始終有一日就會支化

黃雨傘都未去到終極團結

如果連警犬都一齊團結

要反支化
大量支那小朋友同支那人黎香港讀書同住
18:30播支那歌

其實要取消上述2項 香港人先有得救

斷估 香港人做唔到可以影響到支那國

而家香港政府 都唔係為香港切想
香港政府一早支化左

根本 香港玩完。。。。。。

再負皮就一定係支那狗
如果唔係 導出你的論點吧

推

香港人

標題打錯字 續暫

逐漸

咁多廢老又咁多人唔肯醒
香港人口又日日係咁換血
可以點救

而家香港仲要有一半地係支那人

推倒中共
實行三民主義

其實最有效 而家就係要係關口做宣傳 洗返佢地腦

黃雨傘真係唔想係最後一次

理得佢背後有冇人控制

但係確確實實代表左香港人聲音

連香港警察都一齊坐埋係到

咁就好理想

事實係而家政府不計代價不理國際形象，只要有人嘗試推返政權 佢開鎗殺你全家都敢 你話我灰撚又好乜都好 只要香港人一日有飽飯食一日都唔會有事發生 最多最多都係去到雨革咁

問國貨城

走

罷食譚仔

香港人喜歡睇人仆街！

自掃門前雪！

對香港民族理念薄弱！

最好是等人做野，出來抗爭，自己就最好甚麼都不用做，但最後又可以拿到最大的利益！

exactly，好多人口講討厭班政棍，但叫佢哋行出嚟取代班政棍又唔肯

係冇得救架啦

又唔係未試過反抗

只係你掙扎緊嘅時間仲有成堆豬同你落井下石

咁你為咩要浪費青春時間幫佢地爭取埋佢地個份?

係時候接受現實 場仗一早輸咗

呢一代香港人會係最後一代香港人

未來香港就真係三民主義。。
順民 移民 暴民

廣州人都團結過港豬

真係等死

到頭來香港人唔打算再反抗

生仔。生得越多，香港人人口/文化持份比例就越高。

無得救架喇。移民係唯一辦法

我認為反抗第一步
係要求無線6點半取消播國歌

因為呢樣野真係會慢慢地洗老

究竟我要推幾耐先推到1001

覺得冇希望 原因都廢事再講
幫推

點解大家黃雨傘都咁有heart

2047

嗰種無力感真喺令人好沉重

唔通高登比中共打壓
個個中曬計

開post反蝻同屌人焦土

呢到仲有班人紅登前紅登後

再係咁 2047年等比人收

完全支化

其實對支化咁反感 係因為 支那人 人民質素低

如果支化左 什麼 工程 起橋 偷工減料 支那國一定封口

獨裁其實都冇問題 好似Singapore 咁 都好獨裁
但係對人民好 咁你要同北韓比 咁冇撚得講

台灣d黑心食品商又係仆街
不過美國食黎講都係咁上下 M記食到個個人都肥絲大隻

其實日本都幾好

就算你話日本有福島核事故
香港隔黎就係大亞灣核電廠
都唔會差好遠

支國仲要如果有核事故 會封到口 有意外都唔撚知

暫時最理想 香港似singapore 最好

不過重稅香港人就嘈

移民都係死

不如去月球背面都住啦
不過人地都唔歡迎你

大家同是現代奴隸

邊個負皮

負皮留言 講下你d睇法

返正避唔到，不如面對現實

無左高登
連登小學雞會員難成大事

不了 已經放棄左
前幾年都仲好留意香港政治
而家真係睇都冇謂
留意下學下外國既政治仲好
太多港豬左膠藍絲土共 點玩姐 冇架啦
有票都已經唔想投 反正結果都係一樣
即使香港有完全既民主又如何
藍絲左膠大愛撚 有意思咩？
我寧願日日幻想有香港希特拉出現
俾一個極右真心為當地民族著想既排外明君統治更加美滿
有錢既移民 冇錢既等收皮啦

政府本爲人民服務
而家全世界人民都係為佢地當權者服務

千古以來 都冇變過

人類 始終都係自私

李生的財力應該可以救香港
但係佢唔幫

當有錢就會為自己

根本共產黨就係第二個清朝

溥儀後人仲要係政協
你話鬼唔鬼先

條link 要咁先睇到

學下坡佬咁啦，邊個對你差你就加倍努力利用對方食返佢轉頭，不過香港人？算數啦
睇連登宜家幾多井底之蛙就知啦，人地爬你頭你唔係去諗辦法爬返人地頭而係困埋係個井入面呃自己話自己永遠係No.1，咁樣點都死啦
有d方面大陸壓落黎係冇得say no，但係有好多著數係可以bargain返黎，但係個個香港人覺得自己清高唔撚洗靠人地，結果咪故步自封
垃圾政府+垃圾人民嘅思維，香港早就玩撚完啦
垃圾政府西九起豪宅，啟德又起豪宅，成班on9市民為咗起個焚化爐吵到拆天，呢個社會撚有前途咩，當權嘅又自私做下面嘅又自私大家都只係著眼眼前嘅利益，到時候中央一個order食落黎，香港仲有本事bargain？sorry，係連談判嘅籌碼都冇啊

腦

香港獨立

中國政協好撚7